建議處死所有有車牌的女性

無車牌果啲呢？

女人學車有咩問題🤔

唔駛呀話

需要討論

你未比女人撞過

破產官有冇車牌？

呢個世界無假設

[女司機] 民政署高級主任衝燈撞傷外賣員 更反屈對方衝燈 被判監18個月

你黎？

處死曬我屌咩

真. 女人揸車冇一個係無辜架.
撞撚完人都唔知自己錯

屌自己老母啦你

唔係個個有車牌

建議處死所有有車牌嘅窮撚
揸住架爛車四處噴毒

?